有無人好唔中意依家既天氣

屌你老母 一月都仲係十零廿度 唔熱唔凍
但又成撚日落雨 周圍濕dede
過一排凍一陣又暖番
依家個人感覺仲唔舒服過濕凍 屌

唔撚鍾意

今日完全係spring mode

一出corridor個地下濕哂

其實係咪已經春天 最撚憎春天

痴撚線 冬天就應該 又乾又凍 依家唔知乜事個個星期都落雨

春天來了

天氣又凍又熱
我就唔撚鍾意

好撚濕 痴線